開debit spread方法一問

港股期權d bid ask spread 好大，有時計完一大輪會比個bid ask spread影響得大，各位高手平時開個debit spread 有冇咩技巧？寧願差小小現價即刻入曬定點？

push

玩美股

硬食照開

除非broker有tools幫手做，如果冇就點都要現價入哂2隻腳 蝕到仆街

Spread 係好撚大,試過差 50 點價位
港股期權多數係大戶市場
開親盤都100張300張
700 388 都好啲 其他嗰啲真係唔好玩

屌 未打先豬

睇嚟都係要轉美股

大家平時開spread幾多risk reward ratio 先會開

之前好似search 過恆指期權要去指定broker先開到TMC
唔知而家有無改

唔怪得牛牛冇得買